6.9小心有內鬼

汽油彈單嘢好大幾會係共狗自己搞出黎，想借機會6.9武力鎮壓，到時一定好多收咗錢嘅人出嚟搞事。

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

相信所有人真心為港 包括勇武派 寧願相信都唔好篤灰 打擊士氣